［又係元朗］2338黃店亞玉冰室老闆同老闆娘遇襲受傷送院

全城緝兇

次次黃店俾人攪完都話報警，間接坐大左D鄉黑！

藍屍曱甴搞事?

721農場照常營業中！
圍村丁權今年又有錢派了！

次次黃店俾人攪完都話唔報警，間接坐大左D鄉黑！

輕定重傷

全城搵打人個班鄉黑

的士UD7102

有無黃的巴打幫下手

好似講左好耐既民間保衛隊其實係咪可以搞？

Push

對家要埋伏一定有方法
依家首先要確保安全 區內比較高調手足盡量多人行動 盡早返屋企
有需要搵手足幫手組隊保護

一定要報警落記錄，警察做番佢份內事，佢份糧都係納稅人比佢地架！

鄉黑呢 就暴戾殘忍自私自利無良知嘅
而黃嘅呢, 重良知有同理心, 點鬥呀

痴撚線

白衣人禍中亂港

元朗獨立咩

藍屍冇成本下下重傷致命

無發現 收隊

某黃店：亞玉自編自導搵鄉黑自己打自己

今日就有班白衣賊集結，有冇咁啱呀

香港犯罪率急升, 破案率低下

合理懷疑同襲擊水門雞同一班人

各位，我已經喺醫院見到腦細同老闆娘，腦細表示有三男一女喺腦細一家上車後企圖拉車門襲擊，糾纏期間腦細左面、左頸後被抓傷，衫被扯爛左，老闆娘就右眼下同左手手肘、手臂有傷。而家驗緊傷，稍後會落口供。

根據最新消息，兇徒施襲後乘搭的士UD7102離開，請大家都能注意，如果有CCTV或拍到片段，歡迎隨時聯絡。

水門雞

唔抵得黃店好生意？
不過藍店等執啦

因為佔中嘅問題
大家準時升職

又黎 打黃店老細

推，緝兇

佈咗好耐

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

推

PUSH

黑警搵黑社會部

元朗真係一個鬼地方黎
幾時收返啲丁屋呀

有埋車牌 應該可以搵到邊個開架車

鄉黑狗打完人浄係識縮返入村

廢過西

A

咁起碼開咗file close 唔到

講左成年

元朗係咪法外之地

元朗國又加一分

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

721?

cls

民間護衛隊

一人一件 I ❤️H K 淺藍 tee la

HKTV mall 開撚哂通道俾你哋買都唔醒水

有咩好睇得過一班"藍屍" 屌警燦，打鄉黑

起碼報咗先，雖然都知佢哋唔做

仆街

屌你老母藍屍打人斬人完全無後果
普通後生仔著件黑衫出街都比人周
乜撚野世界啊

仆街！

屌佢地班黑警同鄉黑

七一見

Cls

如果有都起碼大家深夜有需要個陣多個街坊互相照應

平時d新聞咪話深夜d人被人打劫吖，非禮

我仲好記得有個女仔係牛頭角定觀塘比人搞，個男人係狗屋用lan線自殺

元朗真係鬼國 全香港最黑暗既地方 屌你老母

撤出元朗國啦

真係痴撚線

唉，講起就心淡，抗爭二百萬人，肯習武的，連一千人都唔夠。

新聞完全唔會報藍屍打人俾人打返就放大嚟講

push

老鳳建議研究點整電槍

其實冇咩辦法
有權力嘅人唔企喺正義嗰面
唯有我哋呢面自衛嗰陣加啲油啦

佢地話搵唔倒就搵唔倒

小心小心
次次出左事先黎講小心

暴徒

獅鳥冇出動. D 廢佬就嚟搞事.

屌你老母一定要光復元朗 鄉黑

呢幾日黃店要注意 小心

係咪你肯拎住武器周街走唔驚比狗咬先？
唔係就收皮啦

tui

呢個時候就成班狗出動啦
唔好講到咁理想啦

屌你老母打女人？？？

亞玉係咪豆腐花嗰間？

都要報
要煲大佢地個失敗破案率

住元朗既手足真係要小心 元朗國出過唔只一次事 絕對唔係單一事件 萬事小心

元朗真係好危險

721

唔係
冰室嚟

啲人會唔會嬲到又去燒村㗎

牛屎佬

頂佢元朗真係黑社會橫行

張秀賢fb話報咗

荃灣豆腐花係同一間黎

又恐襲 屌你老母死鄉黑賤畜

支持報狗，d狗唔洗做呀？

Push!

元朗真係痴撚線㗎喎，上次就水門雞，今日就朗屏站，而家又亞玉
真係pk鄧地頭係唔同啲

我記得個女仔好似大約夜晚12點
係九龍灣天橋底俾人綁住強姦
之後幾日內已經捉到個阿伯定阿叔
然後喺狗屋用Lan線自殺
其實都幾奇怪

又係元朗國

眼

證明黃店確實影響到藍屍利益

希望早日康復 鬥少d黃唔該

佢邊有鬥黃
佢俾人鬥咋

講緊做黃店好大代價

鄉黑真可怕

okok

元朗垃圾

仲有冇人性㗎 斷手斷腳都好過打人對眼啦

老細今朝已經俾人搞過一次

pish

我好記得呢單案，嗰時都話應該個阿叔係替死鬼，不過好多港豬話佢畏罪自殺喎。

黑警唔俾成立練武組織

要了解元朗黑社會，首先要了解元朗背景

架的士可能都係鄉黑車

然後水門雞話亞玉搵黑社會

為所欲為白衫狗

D

又係鄉黑

元朗真係要搞自衞隊，靜靜哋

唔係話唔好搞咩

元朗國民唔自救 想香港人點幫？

個牌點會係真

冇武器都實俾狗拉遊盪

希望冇事

又一鐵證元朗係鄉黑狗竇

屌你老母 班元朗畜牲

班仆街白衫黑社會惡撚夠未

班仆街有狗有港共保

屌佢老母 打人殺人乜撚野後果都冇

仆街的士佬

全民搵依個車牌

誰大誰惡誰正確